Intertek係一間點既公司?

如果供緊樓+養緊老婆細路, 無經驗又想轉行轉入Intertek
大家點睇?

係人工低黎講 呢間都算數一數二

行業鉅頭 檢測界

右面條女好好j

下

Wtf

你要供樓供人 仲想去i記做
咁多方法比你死 你偏偏揀個最閪慘嘅方法
定你想你個life mode 轉修羅難度
嘗試13k 番六日
做到養活自己兼供樓供人

咪傻啦 你google 下都大把呢間垃圾嘅post

退一步睇
應該問檢測業係一個點既行業

六大慘業
我願認檢測為首

啱呀
夠撚膽開4位數人工

句英文係咪怪怪地

檢測業可以轉咩做

鉅頭?咁係咪幾好pay?

佢隻手抽筋？

天之驕子

以前做過pt幾hea, hea到悶
不過做長工真係不了

西公司
啲人為左呃OT
office hour hea做
留到11,12點先收工
重點係你早過佢地走會有説話聽
返左唔夠一星期走左cls

咪傻啦 影得依啲好多都唔係果度做

又one of the 又most cls公司

如果14k夠供樓+養老婆細路可以試下

...for quality assurance...邏輯怪怪地
有冇高手解釋？

Audit 一種，都係9

做I記你淨係供樓已經無哂錢啦

實驗室內
1. lab coat唔扣好
2.長髮唔紮辮，當你冇明火由佢
3.攞住杯嘢飲

marketing點會批張圖出街?!